毒撚秒回(65)

愛我別走

下個post叫 "毒撚秒回(邁向67)" 好唔好 ?

上緊堂 好悶呀呀呀

咩堂

不了 唔改topic名

入嚟9up

其實我同佢係唔同班但一齊上堂 所以唔敢同佢講嘢

忌諱66

唔改好似好啲

濕鳩繪圖 好悶呀呀

六十六

望住佢夠啦

設計

直接問佢 "我可唔可以錫你一啖 ?"

醜仔開個新email

依樣真 好過依家無得望

yo nigger!

我連hi都唔夠膽

here

呢架呢架！

Wts更新左

sup!!!!!! ah ha!!!!! yo!!!!!!

白痴仔update左

異性戀既世界好難明

屌呀唔好更嘛

唔識應幫push

小弟我真毒

屌佢自動更新左

rap歌
想聽咩

真毒

點呀有咩動態

我夠係真毒啦

農夫 偉大航道

我真 sosad

next!

🖕🏽手寫的從前

有冇人有聽Jason Mraz果D rap歌?????????

一陣提我

無聽幫pish

今晚好似要唱側田…

想聽咩歌

很想很想講88
我等收歌啦

我識哂

有無腎仔fans

稻香/晴天
沒有你什麼都不是

今日特登唔飲奶茶同食甜野

留名
背景音樂可以細聲小小小小小小

下面果首咩黎
我諗我會唱晴天

Rap手寫的從前ga ma

loop多首歌先

咩歌

普通話唔識rap

柏宇

我唱k會自己轉做廣東話嚟rap

很想說再見
research下個rhythm

我估到
所以尋晚開咪練緊首你暪我暪

好叻

笑左廣東話咁易我中意挑戰英文

慢慢

笑點低
D fd話me rap duck jeng ga
不過依家可能rap唔番 我即興的

我負責聽歌 你地唱

勁 挑戰英文 我唔識英文

我都係負責聽

冬冬唱

就係知你想聽特登練

freestyle

冬冬有我心

佢把聲真係好高音

未聽過唔知

我都覺得自己好型

留名跟進

你有tum我嘛我記得

點高法呀

開心仔

高過我平時講嘢把聲了

見到nigga巴打仲以為終於有人欣賞我才華

屌 佢唔知去咗邊

chok出黎咋
我都可以低音

唔想放學

我轉左黑底睇佢唔到

(非racist)

想聽低音嘅!!

我之前仲見到男神都係咁
唔想做功課

番學真好

讀設計好似好難頂

有咩低音歌？

好開心
乖乖啦做完功課就唔洗煩

ME AGGERRRRRR

好知足㗎啦

說好的幸福呢

唔明

中學好pure好true

我都覺好開心
功課好麻煩 上個真係前一晚先做 通頂

同意 不過我中學係女校

我同意 我都好想pure true

快D出pool啦

我男女 日日食完LUNCH都同FD一齊睇波

你想出就出㗎咩

AGGER 十卜

好開心

禾對你有信心

係 我BB打波好勁

拎左男神條頸巾

索多幾下啦

好香

!!!!!
因為呢首我做左姐撚fan

我都好鍾意聞d靚仔

嗚呀

正唔正

唔怪得你咁true

嗚呀！！

你啊…

十卜 夜曲真係

我同意

你咩意思

痴線

我中意黑色幽默

你都算true

有咩iphone email app好推介？
本身iphone果個耐不耐就成日食左我office365 d email

其實我好多歌都好鍾意 無話特別鍾意邊首

掛住bf就拎佢d野黎聞

姐係我唔PURE LA

訓個時先會 唔係周街搵人聞 放心

我都唔知 我用開IPHONE嗰個 佢又唔會食咗我D EMAIL
但我會清我D EMAIL 成日DEL嘢

有幾?

多謝

唔識iPhone

佢係明明有新電郵但會被消失，我開返ipad macbook先知有新電郵

中意聽歌既人好正

試下清下D EMAIL~

姐撚

THX CHING BUT哥只係個傳說

賢仔

無用 iphone本身嗰個虧

係咩 我用得幾好

厹行為

未講完
中意唱歌仲正

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呀

我AGGER 自彈自唱>ALL

講分開 可否不再 用憾事的口脗

功課逼死禾

係痴漢行為

之前學過不過走音已放棄

我就唔會聞既！！！！

有清呀，我次次一收到就會清

學咩 咩走音

我本身都用得幾好，係呢排搞成咁

唉屌到我做功課啦~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
YES清完D嘢個心都舒服D
咁你試下DOWN其他EMAIL APP試下用~~

咁你多D用IPAD MACBOOK CHEACK EMAIL AR

結他

我都係放棄JOR 正係識幾個CHORD

第日再練
我懷疑緊係線既問題定自己

好想練nothing on you唱比心愛既囡囡聽

好似唔成日彈會走音 好似係 好似

十卜清

動物發展出嗅覺 , 係因為氣味可以作為同外界交流既媒介
只係人類選擇左語言 , 先覺得其他感官唔重要

其實氣味對人既影響仲存在 , 例如佢可以影響情緒
或者入面既化學成份 , 構成一個人吸引力

唔聞氣味就好似自己蒙住對眼 / 塞住對耳咁
自己放棄左一個感官

但個結他我老豆送比我

唔聞女神條頸巾
因為我唔係痴漢！

唱住先啦暫時

去調番音啦 用電話APP 調
利申唔識用

都十卜

細個調結他之後整斷左條弦比佢刮到
之後對調結他有陰影
但我好似有調岩都走音

唔見你聽英文歌

係呀屌 我之前都係自己跟APPS調但都好似怪怪地咁
細個姐 依家大個 小心調就無咩事
一係出去比人調咗先

好小啦
係聽 taylor swift, backstreet boy, weslife
好似正係依D ~~~
仲有個但你應該唔會

好！
翻完缸之後就學Guitar

try me

LM先

咩

why sad

講結他？

教我彈

仲有邊個

淨係識幾首歌

TRY乜嘢ME

你是你本

.... 仲有邊個睇下我識唔識

每次我望真你~~

hillsong 你應該唔會聽

果然係boy god

呢首唔識
識最後晚餐

冇喇？
ts我都識唱既
中學毒J fd成日叫我唱

人無法走過

好似無啦 我係細個聽英文歌多 依家無啦

呢首超易
得7個定唔知6個chord

從來只聽英文歌 你地一講音樂我就搭唔到嘴

你彈你唱=真。XX

唔知點解愈大愈唔聽英文歌
無計 音樂太奇妙

我聽嫁

音樂冇分語言既

YESSSSSS

由依家開始計，the next 5 days即係去到...？

放工了

29?

番家番家番家番家~~~~~~~~~~~~~~~

要去買野

買咩

咁我過多幾日先做，因為我啱啱做完左個strength assessment
話可以係next 5 days做logical reasoning，跟住得左先會再做numerical
我廢事咁快又叫我做numerical，因為我要溫大伏

1234

仆街我驚我話錯日子你聽......唔肯定係咪29...

好似係邊度見過

你好

因為我post過我bb

因為真係好香 對唔住我都係痴漢

我28號個日會做，唔會去到29

聽多幾個german電話號碼就溫大伏

每個人有既抗體都唔同 , 對抗唔到既細菌就會產生氣味 , 成為你既體味
我地既進化過程 , 會令我地會被一d體味同自己差距好大既人吸引 , 咁人類既後代就會由父母身上得到愈多既抗體 , 人類依個物種就更強壯係咪好西利

睇錯左你

有朋友問幾時先見到我 好感動

咁你買完未

我係deadline d fd....

十卜

唔好放棄

我又見雪雪雪雪

好深奧

未
約左人 dinner

呢個真係無心 咁順手拎佢條頸巾嚟戴先聞到

冬冬開左e貓了

我毒撚樣+cat girl 你會驚

有fd

見係你比你痴

今晚先唱

真係成日都七點幾醒

殊...唔好比人知

好好

catgirl我偶像

蕉人

狠b

Hi大佬

你岩岩夠話個fd想見你

真心ga me ho lun fat
肥矮毒柒窮

Diu 今晚無得一齊睇電視啦

5點幾醒左啦 比室友嘈醒

醜醜

橙橙

咩事

點呀蕉人

食咗嘢未

好橙呀

好掛住你

我都覺 無得睇venus

我都知

你有得睇咪得

依樣真

事實 不過冬冬會話我地講阿凡達話

我都好痴人

唔理啦你咁sweet

睇唔出 我會幫你守秘密

頂 大東瓜....

係喎 實有機會一齊睇嘅

星期一...

又無電 差差下先

狗衝番歸

333

Thx ching讚賞
因為以為個朋友唔記得自己

自抽牙你

0830喎 趕到嗎～

橙到

番家未

忙到仆街

糖水妹

想蝦仁

佢突然約本冬

唔係痴漢個痴

唔準用阿凡達話洗版

你好嗎

笑到仆街

笑左

十卜即興 我同我d fd都係即興

麻麻地 岩岩買左mouse

痴身隻痴
傳左出去咪無晒霸氣囉

終於跌爆左部電話

散下步

滿記無乜款揀

裸跑呀拿

橙

換

係咪轉到跌

仲要唔係爆出面塊玻璃

下次食其他囉 九龍灣滿記個邊 m記對面間甜入心我好鐘意食

On9少陣

無散 好凍 衝左返屋企

係時候換機啦

errrrrr

咁又唔駛
係裂左聽果度隔離d位
睇野冇問題

陰功

我無食過啊 我通常都係同朋友係mk食埋先返去
睇下點先。。。。。
依家唔係我話事。。。

約黎約去咪又係要諗諗， 睇下點點點

真係好凍

依啲我唔諗

因為會覺得人地唔愛我

渣ga

辣殺

食空氣算唔算

抱抱

食嚐甜!

返左屋企煲動畫

唔好呀

仲要人諗既。。。。

串
嬲

橙
快食晚餐

我睇埋涼啱啱好睇親親你好ma

我都想蝦你

我d fd諗 我跟佢地去

阿凡達

嗨

唔係啦

You串先

唉 毒撚唔識路唔得嫁

星期一先做阿凡達

咁我jump

笑死

佢地住我附近 有佢地=識番屋企

唔得牙梳

笑笑笑

要學識獨立啊 雪仔

大把人墊

講笑 緊係識番 佢地唔會去好遠 嚟嚟去去都係嗰幾個地方

我墊你

雪仔一晚長大

餓了 飯去

1.30pm起身，食野，沖涼，仲有其他日常生活既野，跟住strength assessment，再溫german telefonnummer
到左8pm，終於可以溫大伏

總結：時間過得好快，信心不足

今晚唱得高音D補番

秒！！！！

曾經很想去長大

我食完

好勤力

慢慢啦

yes

有好多人比我更勤力

點解

好正呀

食飯

冬神罩你
冇事架

metoo

串定咩意思？

記得我嗎

正你個頭
好辛苦

記得
你個名好好笑

就快屋企人又叫食飯
點都好，我今晚唔會熬夜，我聽日會早d起身補返數

大家好

哇啊好多閃光彈
一開始就唔應該出

sor

真心叫你慢慢食架

我幫你通埋你個宵

唔係你

fuck

YES 我唔勤...

thank you snowsnow

電視>ALL

你阿媽個波罩你

咪話星期一陪囉

食飯先

在心中

無所謂啦 同FD食飯要緊

有d人做野仲好快，我都唔明點解可以咁快
但我係一個會令時間走得好快既人

慢慢食~

打機

我D FD係一日做一DDD 做做下就勁快做完
我係成日搞到最後一日先嚟做

記唔記得我

又無對象又無前途

Yes

就算遠遠咁望一眼 我都心足

呢句係咩阿凡達話

又係電視

個女人

下一節新聞提要喺九點四十九分

咁多年啦 早就擺低咗

嘩上老師屋企

屌 我都想

佢打籃球架！！！

多謝你 原來你咁關心我

屌 師生戀
你可唔可以陪多我一陣呀

做我女朋友 你一定會幸福

喺我心目中 你係一個學生 我係一個老師 依點係唔可以改變 你明？

好酸

條女個肚腩彈下彈下

dry 到產生幻覺

Me agger

岩呀

Venus好靚

Follow ed

好靚

followed

第一張相左邊條仔ok

笑起上嚟好甜 我都想

..........

唔怕話你聽 我15歲開始拍拖

我覺得初戀可以修成正果係一件好浪漫嘅事

屌me too followed too

我都想

我都覺 可惜對方唔係咁諗

條女真係正

HOLD MY HAND...

我同意 好可愛～
好靚

研究下發現完來係tvb 原來tvb係有靚仔架

屌佢flirt 女真係

又回帶！

個fd迫我搭巴士

睇真d都係一般 個嘴有d怪

係你唔肯放手渣喎

show肌肉

其實ok我覺得

醜神救命啊

我覺得算係"Cute"

Hayden呀！！！

我嚟啦

唔十卜

who?

咪住！！點解你咁緊張我去拳館呀！！

好暈

係我鐘意你 我可以聽你話
咁你呢
做咩唔答我

係 我鍾意你 我可以聽你話
咁你呢 你鍾唔鍾意我呀
做咩唔答我呀。。。
屌

屌

追追追追追追追追追追追番佢

深呼吸 打個喊路！

ff到膠劇D聲

合埋眼抖下

男神我鐘意你 我可以聽你話

幾好睇其實

真

海景漂亮嗎

無野既…

因為我要保護你

屌今次真咀

okok
試下

因為我要保護你(錫落去）
屌好sweet 打埋茄輪

陪住你

一睇完錦繡未央就熄電視

蟬沒有和唱果套？

前一套

下一集 因為你唔係我呀媽

其實想虐多陣個男仔 好似好快一齊 不過都好正了

我一直好想有個女 你估。。你可唔可以扮住佢先（摸手）

依家第幾集
好sweet

好變態

有冇人秒我

點

醜仔都係最快

拜哂你到貼地醜神
真係好撚暈
真係好憎巴士

錫錫

下套你地睇唔睇

錫

諗諗下琴晚好詭異... 有啲痴線佬扮我地開post

專業秒回呀

可以睇

搭巴士最好睇風景
唔係會暈(我會囉

5小時前

好恐怖呀 覺唔覺

係咪播到一半呢

就係唔知呀

其實覺。。。
我以為多藍巴嚟

下次唔係我地開嘅話唔好亂入

有無手足1030睇j5雷x掃毒

好無安全感 個post唔係自己人開嘅話

知道 下次就到1001我就唔推了

你開囉 叻豬

ok 但有咩問題

我本身真係以為多藍巴分身嚟所以無諗咁多

不安囉屌

邊個1001邊個開咪得

可能你太pure

入隧道喇

我唔係好啱開

我係度嘅話 1001都係我開㗎啦

唔好訓教 回我呀 唔好訓呀！ 冬冬！

why not

唔係囉 唔關事嘅

就係防止你唔係度冇人開

那麼好吧(普)

有冬冬蕉蕉補上

眼前一黑
咩事呀
咩事呀

點樣訓練一個人d中文字寫好d ?

啊！！！！！！！！！！！！！！！！

呀 唔好呀冬冬醒呀

冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬~~~~~~~~~~~~~~~

醒呀！！

抄多啲 開練字post

謝謝你

我agger

為什麼射射我了

好想嘔
認真

由我地個名開始

打喊路 快

吞口水

唔係我 教鬼仔寫中文

唉屌

fake打緊

小學生練字簿

雪仔 十卜

打緊喊路

吞ing.....
死喇

多謝支持 真係好撚攰 睇埋1030禾想潛一潛

無事㗎 落車啦

我成日大大力吞完口水就唔想嘔

好的 我會一直都在

睡吧今日多謝你陪本冬

多謝你

咁客氣

睇埋雷霆掃毒先

就係 有d虛線係上面
同埋買左堆小學中文習作俾佢
不過都係歪黎歪斜

教揸筆？

多謝你（抱）

打機好爽

不用射 (抱)

廿幾歲人識揸筆既 , 唔識中文姐

番緊黎唱歌比你聽…....
唔…可以…嘔…

吞埋D鼻涕

番緊黎番黎緊

有冇濕仔

忍住 屋企有普洱等....你......

我唔係

雞炸濕

捉住佢對手寫

你叫咩

我成日呻鼻涕 鼻敏感d fd

慢慢啦 沖完涼先

Yes lets get wet 林峰d fd

好想大叫

捉黎冇乜用

仲有3......個站

繼續召喚

呀！咁樣先得

叫佢慢慢寫

轉多3個彎就到

懷疑佢瞓咗
我之前都係一放學就番家瞓

無力

唯有係咁

明白 全盛時期考dse前晚晚攰到10點幾就訓

呀.....咁樣呢

死人炸雞濕I hate you

慢慢一筆一筆寫 日日寫 一定寫到靚仔
利申啲字打風

我都唔記得我嗰時做咗啲咩
正係記得考通識唔小心瞓咗5分鐘

Yes you got me bro

仲有一個彎

兜過幾個圈～

唔好碌走呀

sure la

看木馬旋轉～

Diu la sing嗰時嚇到我

落車！

係陸地啊

....

好肚餓想食m記

我真係恭喜你呀

通識5**

我都係

拜一拜先

我落左地喇

係咪好開心

召喚成功

你睇！係雞炸濕呀！

Ching ho ball

dse?

Yes ar diu you

you ho ball ar ching wet wet is coming

WTF?!

No you召喚>>>>>all

no me召喚>>all

我都唔知點解會咁

最後咩grade

3

等緊你

番到未

fuck me too

我-6ga diu
好撚-6仆街

番到喇

十卜沖涼

laugh jor

我校內上都係咁
屌估唔到出到去考dse都係咁 屌你個肺

好彩冇嘔

想嘔食啲酸嘢

屌 好恐怖呀你 好彩剩係訓左5分鐘

大肚婆

返到屋企搵你地

沖完涼出黎睇蟬沒有和唱

有無第二個入場方式

你話㗎 十卜

依樣真
喺學校考試我慣咗考前含住粒糖 好似真係好番啲

Mk

媽媽

你有渴睡症

唔好唔要我

你出到嚟2185個0做完啦
係睇林峰呀！！j5

依家好番啲

多謝你地照住先冇穿冇爛
每人可點唱多首歌

Mo人要禾

唔會行行下訓著嗎？

no probs
沖完涼仔先

禾要

lm 陳柏宇是但一首

佢仲有咩好聽

有晚同人講嘢講通頂之後朝早出咗去
晏就落車行番屋企嗰時真係合埋眼行

巴別塔好似幾難唱？

i miss you

M83 - Oblivion

好得意

.........好叻仔
超恐怖

爸爸

其實我唔係得意路線 ching認錯人

我自此之後唔敢通頂了

頂你聽個名已經知不妙

傲嬌啊仲正

放過本冬啦

沖涼啦

醜仔睇唔睇電視

沖住涼開聲

無言的 親 親 親 侵襲我心~~~~~~~

不了 上床睇youtube

慢慢沖

OK AR

我都睇youtube
你睇緊咩

無言的冬冬冬 冬襲我心

怪物彈珠

我瞓著個時你唔得走開.............

睇電視啦 乖

Sia - Chandelier

姐係今晚冇阿凡達？？？？？？？？

哇…

[size=4]我投降[/size=4]

...？

親口講你累得很

好

群眾面前.....

Adele - When We Were Young
Susanne Sundfør - White Foxes
The Star Spangled Banner
Zayn & Taylor Swift - I don't wanna live forever
Jessie J - Flashlight

有咩好睇

You too play熊囝

又笑me fuck you

聽人吹水
btw有啲攰

你地學到足

比電話我同你足水好過

吹水

足水 唔想講野呀 你自言自語ok?

全部新歌
有冇舊野

膠劇

蠢 睇唔明

夠哂舊
Wagner - Die Walkure
Nessun dorma

比我把聲回下氣先咁多位$300飛既巴絲打

咁不了
毒撚唔識講咁多野

想訓 可能會訓著
lihkgshyboy@gmail.com

fuck you sleep

email有咩用

瞓左唔唱

搞錯呀

唔識啵

咪推啦 唔係留比你 比冬冬㗎屌

走私海鮮

有陪唱O唔OK?

好呀

我走

唔好瞓

......unforgettable

M83 - Outro
M83 - Wait
最簡單架啦

哼比你聽

都有四五句俾你唱

有冇HIT D

lady gaga是旦一首

唔聽LADY GAGA

又上唔到網

哈哈哈我都上唔到

睇完電視

SENT

Katy Perry

Last Friday night

呢首識…

sleep la goodnight

早抖!!

不過我中意Friday多d

早料炸雞濕

未聽過
唱咗歌未

next la d歌詞好繞口

咁唱你鍾意嘅 咩都得

yaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

慢慢唱

無須要快樂反正你

眼瞓未

一早枯死

未 邊有咁早

偷打?????????????

就呢首

咩偷打

yes me die lun jor

見你on啦

快D較番個生理時鐘好D

OK

我都見到你ON

淨係打過幾場AI 未打過真人

過得一日得一日

yes thats me

不了 你唔係

愛石你係咪玩

奇就奇在接受了各自有路走
卻沒人像你

讓我眼淚背著流
嚴重似情侶講分手

唱到就喊版好柒

deleted

真人廢過ai

no

之前真係會灰

我打EASY

唱D你鍾意嘅歌 或者會好D

灰緊

咁我打LOL

有無揾番你個FD

不了

都係我個FD問我 我地有無可能做番摰友 先好番

YES

雪雪send比你

自私send

睇戲啊

你冇陪我搭巴士所以冇

睇咩戲? JOINNNNNNNNNNNNNNNN

是但入左個post
好大壓力 雖然只係中學雞
屋企無點比壓力我 好多謝佢地
但今日真係第一次做功課做到喊左出黎
考試 測驗 迫哂喺同一個星期
愈做愈唔知自己為乜 愈做個人愈迷失
究竟我為乜

Deadpool
幾正

Sor mb

做齊功課正傻豬

deadpool賣飛佛

唔好玩我啦 我已經乜柒都唔交果啲人黎
考試測驗無得避㗎嘛 計DSE分㗎 唔做連自己都過意唔去

慢慢一科一科溫~ 依個星期真係好快過架渣

幾啱你 好似係 請振作

之前喺朋友屋企睇
我瞓咗

唔錯丫有自己想法
當係為左場入場券
你會好過d

屌依個我真係覺得幾好聽 真心不騙

係真愛

出嚟隻揪

唉如果我把聲好聽D就好

唔好緊張
呢d事人人都遇過
傻仔黎
慢慢做

你係咪識聽eminem

dp都訓你唔洗睇戲

?????????????????????????????
me???????????

聽日大日子

聽日九龍仔

唔覺唔覺又就黎1點

通頂睇呀班仆街

agger

YES IS YOU 聽咗幾次

just gonna stand there and watch me burn

生日快樂

聽左?????????????????????

睇你XX

食屎啦你

依個我都SHAKEEE!!!

聽JOR LA

陳慧琳?????

呢個鍾意skyler grey

唔係生日。。。

位位都變天使

睡了 各位晚安

5G what ...

gum is what...

goodnight!!

好開心有人讚

I need a doctor~
call me a doctor

十卜
中間你唉咗聲 笑咗

咩樣

hi

頭先係咪有人食糖水妹

大我呀?

patpat

我點敢大你

有感情啊

有野聽？

今晚陪我!

冇野啊patpat

唉 請振作

OK AR
LM你早瞓過我

你唔覺我哭腔咩

挑機

小小LA
如果我把聲都高音D就好 屌

你豬硬

見到whatsapp咁柒真係無眼睇
以後唔會再手多UPDATE

唉我負評whatsapp sin diu la sing

考4課，溫到去第二課既中間，最後個兩課好惡頂，伏中之伏

我做功課 你溫書 一齊加油

我訓了，聽日早起再黎過
我完左呢兩個test都會有份proj，不過有成個星期做，到時會做得黎個心情都好d

我覺得講野黎講女仔低音番d好正
我公司個靚聲人妻有少少低音+鼻音好那正

我打ow!
陣間番!

係啦你早瞓D好D 明天見~

你不如下次試下唱地球很危
我覺得高音D 好 但唔好BB聲又尖個D啦
我學校個人妻MISS把聲都好正

渣

打完陪你

很危險 下秒將地老天荒
但呢首好低音

YESYESYESYES
TRYTRYTRY

應你

roger

覆你

我又要聽

留名先

你冇

好撚悶

🖕🏽

同我講聲晚安 好嗎

打機啊

good night

goodnight

打緊機

做功課啊屌你你你你你!!!!呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

晚安

CY@

好惡

想要女朋友啊 點解決

十卜你啊真係

打丁

笑咗

AGGER CHING FIGHT J

諗完大綱就算
差D

華麗上水

自己去識人

YOYOYOO

屌見到D相笑得靚GE人真係好正

做緊乜?

9FINGGGGGG

都係uour face姐其實

Your

VENUS笑得好靚

本身唔靚就點都唔會靚

唔好咁GE樣 有人要就好啦

又鬥橙

好肚餓

我呢

食宵夜

係真 唔好鬥了 我肥矮毒柒唔好再SAY了

EAT

你歌神LA DIU

我自秒

鬥橙一定輸但唔代表唔橙

yes me toooooooooooo

唉 我地一齊振作

我地一齊圍爐

you why sad ah ching

唔知畢業之後點算 有d覺得讀黎唔知為乜

heyheyeheyehyeheyeheyeheyheyheyheyeheyehey

多藍巴我平時唔係成日出汗但想香噴噴應該點

放D茶葉喺個身度 有茶味姆幾好

噴香水囉

讀完先算 依家讀緊自己鍾意GE嘢就算

早啊

你CARRY人

有冇人今日(25號)得閒，有餐廳兼職一日，冇乜野做嘅，上環，57/h 包食 即日現金出糧 1200-2200
57/h 急要人 黑褲 黑鞋

我從來冇諗過自己喜歡讀乜
而成日都諗早知讀ive , 反正都係冇意思
但至少讀ive搵到工

聽日本身要返工

唔好再諗早知好D 諗嚟都無意思

好 好似無人

我唔係人咩

你渣GA 秒唔到
BTW男朋友唔叫你瞓?

仲有呢

頭先咪係佢摷我架囉
同埋佢慣左佢訓我玩手機

未試過 , 我覺得香穩陣d

未試過 , 我覺得香水穩陣d

無味都幾好 唔洗特登整啦

其實我講下笑...........................屌...笑死..

明白明白 慢慢玩手機~

香??????用香煙燻自己?????????

香水呀打漏左

決定了
就瞓

就姐 未GE!!

雪雪早瞓

早料

想你陪我！

有時會聞到有D香水味好甜 甜到好似糖味個D 好正

有冇男士用果Ｄ架
同埋唔洗咁香

FUCK YOU YOU打機

古X水

唔洗咁甜

我話有D女仔咁噴好甜渣 會想索多幾下

打完啦

好! 咁傾陣計

自己走去逐支試聞就最穩陣

有Ｄ女好誇張噴勁多

我首月球上的冬都有低音呀

毒ｊ唔敢呀

我身邊好似無咩FD有噴 好似係
但其實我個鼻都廢廢地 成日鼻塞

22陪你

試下地球很危
但我諗你平時講嘢應該都幾高音

我個鼻都經常塞
Ｄ人話咁好易黑眼圈

唔好係呢個ＰＯ提呢個ＮＵＭＢＥＲ

D&G Sport (運動, 輕便出街)
D&G Light Blue (拎黎去玩)
Jimmy Choo Man (返學, 行街)

好似都係
屌我黑眼圈真係好大

梳

嘩

ＮＯ ＬＡ
淨係唱先ｃｈｏｋ
假音先高音姐

ｂｏｏｋｍａｒｋｅｄ！！！！！！

我都係
煩緊

有ｆｄ陪先

頭先未打完
不過唔一定要買咁多支 你都係自己試聞把啦

都唔係好煩姐 無人會望架啦

今日同你食飯嗰個

十卜唱低音D GE歌先

一日一支

dane dehaan眼幾可愛

咁都當執比自己睇啦
靚Ｄ心情好Ｄ

仲毒

佢幾靚仔 好似係

我咁頹返學點會日日噴 都係出街先會

十卜扮靚

係

好想摸下佢肚腩仔

嘩屌笑到我牙 你帶佢變靚D

我好鍾意VENUS對眼

我想講何韻C首明張目膽我已經唱唔到

多藍巴真係好勁

ＤＡＮＥ ＤＥＨＡＡＮ？？？？？？

幫左自己先

木紋唱到我痴左線
好難

唱完首重低音歌你要嗎

幫埋小弟禾

佢好得意

我要

COMECOMECOME
木紋我一到高音位就唱唔到

小弟禾唱你要唔要

都要

ＳＥＮT

佢好有頹廢美

利申有研究外國明星

有機會唱

我又來了

只研究外國男明星

你對我有冇雪雪咁好

木紋會唱到我提早收山
同埋勞斯萊斯

ＨＩ
奶奶

佢有
BTW我想問下我幾時有對你好 姐係好似講到真係好好咁

訓唔著

我屌

Hi 冬冬

仲有我